新皇巴：利鏝

利：歐聯三連冠
鏝：英超N連冠